食完催淚彈 啲傷口唔識好

以前都唔會咁
但而家損手爛腳咁
啲傷口會埋左層表皮 而且腫起小小
但入面唔識好
層表皮好易再爛過
係咁loop
新既傷口就無事
唔識好既全部都係食過煙
問過杏林
淨係叫我保持清潔
都唔知點搞好

Ps有另外既手足同我情況一樣

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

愛滋

我同你都差唔多情況，普通擦損塊皮大概半個煙盒size都成個月先叫埋到口

試吓食金奇異果，我發夢完啲傷口埋得冇平常咁快但埋得幾好

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

愛你老母

如果只係普通外傷，可以試下３Ｍ嗰隻人工皮膠布

佢係可以幫助到傷口快啲埋口，但都幾貴下，睇下負唔負擔到

推

用3m防水膠布/人做皮
你有咩敷料呀？

我上月跌倒冇左忽肉
發炎好唔返
用下面呢隻敷料
好快好返
佢勁吸血同埋唔會痴住傷口
我去診所洗傷口，醫生都問係咩敷料
想幫診所入貨
你可能要去藥房/醫療鋪搵搵

祝平安🙏🏻唔好濕水！

記得用生理鹽水洗傷口！

如有膿/發炎就用粉紅色消毒鹽水沖

同上面巴打講既一樣，生理鹽水洗傷口，洗傷口有手勢，棉球浸濕向一個方向抹，忍到痛既大力少少抹乾淨，膠布早晚換，有膿流出既勤d換，傷口保持乾爽唔好濕水

咁用花士令

免疫系統問題，你唔夠休息、唔夠營養，傷口有冇消毒？有冇食抗生素？

隻手開始會甩皮

但新既傷口又好得好快
唔識好嗰啲曝露過係係充滿催淚煙既環境入面

睇醫生啦

每日要清傷口 保持乾爽
同埋個醫生話我知 我長期痴住膠布 一撕一貼會整傷個傷口

可能血糖高 飲多啲水
利申濕疹 平時啲傷口都係唔好

如果傷口都算乾淨，姐係無流黃綠色膿，唔係好腫好熱既話，
可以去賣輪椅醫療床血壓計呀嗰d醫療用品店(e.g 真善x)買一隻叫Duoderm Thin嘅人工皮，一塊應該~$20-30，10cm x10cm大。

沖完涼等皮膚乾爽，用普通較剪剪到大過個傷口~2-3cm嘅size，然後就咁痴上去，之後可以乜都唔洗再痴，記得周圍皮膚要乾爽先痴得實。

如果傷口乾爽無乜血/滲液，可以~3日先換一次，如果濕到唔痴就隨時可以換，換嗰陣要洗乾淨傷口先再痴。

淨番嗰塊可以keep番再用直到用完為止。

塊野呢個樣：

你唔怕嚇親人可以po傷口相上黎睇下點搞

食多D有營養嘅野休息多D
唔夠錢食飯要出聲
記住身體係革命待本錢

睇中醫，清毒，一定要

多飲水，保重身體，撐

屌，個傷口兩個月都未好返
睇左醫生比左抗生素我搽，但唔見有好轉
啲tg真係好撚毒